Eason病態三部曲最鍾意邊首？

防不勝防
毒撚潛入人屋企好撚變態

你知唔知首歌講乜？

樓主毒撚未拍過拖唔明

唔係主角同條女分開咗之後仲念念不忘，半夜潛入條女屋企，又放唱片又偷床單咩？

我係見啲評論係咁解釋

十面埋伏

睇成E-kids

人云亦云 自己唔識諗?

好撚中心聲

本來以為講第三者，但又唔太似，就上網睇下其他人點睇，覺得呢個解釋幾切合歌詞

誰都不知我心底有多暗

我以為係一個鬼故

算是暗中一起分享過首歌